Title: Tux et le File System en pleine Osmose !
Number: 03
Author: CaptainPosix
Summary: Un peu de News, un peu de jeux (OSMOS et Minetest), et un dossier sur les systemes de fichiers
File: ParoleDeTux03.ogg
Filesize: 100593302
Date: 18-05-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
